其實日本同中共有咩分別？

從今次抗疫黎睇真係冇咩分別........一個完全專制政權，一個有少少民主專制政權？人民都係冇自由同奴隸制度......

社會文化同政治制度分唔分得開黎睇

你覺得安倍可以好似習總咁話晒事?
公安可以以言入罪? 你見唔到有新聞屌鳩安倍?